日日市一千點，美股仲有7日又破頂

成班傻仔低位俾人呃晒貨

想喊

Tesla 今浪好大機會破$1000

Ba又倍升

$100 樓下入左貨

都賺唔少

起碼上$300

另一隻tesla

仲有冇爆升股推介，想上尾班車

Baba?兩個ba今次仲唔升四倍！

咁大隻又好難四倍，兩倍左右la

美股又升大家今日賺幾多